# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-22 04:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-30 05:33+0000\n"
"Last-Translator: Mutse Young <yyhoo2.young@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.ubports.com/projects/"
"openstore/openstore-app/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.15\n"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:32
msgid "App details"
msgstr "应用程序的详细信息"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:43
msgid "Open"
msgstr "打开应用"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:91
msgid ""
"The installed version of this app doesn't come from the OpenStore server. "
"You can install the latest stable update by tapping the button below."
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:116
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:116
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:270
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:125
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:523
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:190
msgid "This app has access to restricted system data, see below for details."
msgstr "这个应用程序有权访问受限的系统数据，详情见下文。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:214
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. TRANSLATORS: Title of the changelog section
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:237
msgid "What's New"
msgstr "最新特性"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:256
msgid "Packager/Publisher"
msgstr "打包者/发布者"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:257
msgid "OpenStore team"
msgstr "OpenStore 团队"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:265
msgid "Installed version"
msgstr "已安装的版本"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:274
msgid "Latest available version"
msgstr "新的可用版本"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:283
msgid "First released"
msgstr "首次发布"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:292
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:293
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:301
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:104
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#. TRANSLATORS: This is the button that shows a list of all the packages from the same author. %1 is the name of the author.
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:316
#, qt-format
msgid "More from %1"
msgstr "%1 的更多应用"

#. TRANSLATORS: This is the button that shows a list of all the other packages in the same category. %1 is the name of the category.
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:331
#, qt-format
msgid "Other apps in %1"
msgstr "%1 的其他应用"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:337
msgid "Package contents"
msgstr "程序包的内容"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:417
msgid "AppArmor profile"
msgstr "AppArmor 配置文件"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:445
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#. TRANSLATORS: this will show when an app doesn't need any special permissions
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:464
msgid "none required"
msgstr "无权限要求"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:481
msgid "Read paths"
msgstr "读路径"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:499
msgid "Write paths"
msgstr "写入路径"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:515
msgid "Remove package"
msgstr "删除程序包"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:516
#, qt-format
msgid "Do you want to remove %1?"
msgstr "你想要删除 %1 吗？"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:532
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:278
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:82
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS: %1 is the size of a file, expressed in GB
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:549
#, qt-format
msgid "%1 GB"
msgstr "%1 GB"

#. TRANSLATORS: %1 is the size of a file, expressed in MB
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:554
#, qt-format
msgid "%1 MB"
msgstr "%1 MB"

#. TRANSLATORS: %1 is the size of a file, expressed in kB
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:559
#, qt-format
msgid "%1 kB"
msgstr "%1 kB"

#. TRANSLATORS: %1 is the size of a file, expressed in bytes
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/AppDetailsPage.qml:562
#, qt-format
msgid "%1 bytes"
msgstr "%1 字节"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/CategoriesPage.qml:24
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/CategoriesTab.qml:81
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/MainPage.qml:32
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/DiscoverTab.qml:29
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/MainPage.qml:31
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/DiscoverTab.qml:51
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SearchTab.qml:28
msgid "Search in OpenStore..."
msgstr "在 OpenStore 中的搜索..."

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/DiscoverTab.qml:125
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/PackageTile.qml:40
msgid "Update available"
msgstr "可用的更新"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/DiscoverTab.qml:126
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/PackageTile.qml:40
msgid "✓ Installed"
msgstr "✓ 安装"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/DiscoverTab.qml:145
msgid "OpenStore update available"
msgstr "OpenStore 可用更新"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/DiscoverTab.qml:146
msgid "Update OpenStore now!"
msgstr "现在更新 OpenStore！"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/DiscoverTab.qml:152
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/FilteredAppView.qml:110
msgid "Nothing here yet"
msgstr "这里没有什么"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/FilteredAppView.qml:110
msgid "No results found."
msgstr "未找到任何结果。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/FilteredAppView.qml:111
msgid "No app has been released in this category yet."
msgstr "此类别中尚未发布任何应用程序。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/FilteredAppView.qml:111
msgid "Try with a different search."
msgstr "尝试使用不同的搜索。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/InstalledAppsTab.qml:27
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/MainPage.qml:34
msgid "My Apps"
msgstr "我的应用程序"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/InstalledAppsTab.qml:32
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:26
msgid "Settings"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %1 is the number of items in a given section ("Available updates" or "Installed apps")
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/InstalledAppsTab.qml:69
#, qt-format
msgid "Available updates (%1)"
msgstr "可用的更新(%1)"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/InstalledAppsTab.qml:69
#, qt-format
msgid "Installed apps (%1)"
msgstr "已安装应用(%1)"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/InstalledAppsTab.qml:109
msgid "No apps found"
msgstr "未找到应用"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/InstalledAppsTab.qml:110
msgid "No app has been installed from OpenStore yet."
msgstr "还没有从 OpenStore 安装任何应用。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:202
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:211
msgid ""
"OpenStore allows installing unconfined applications. Please make sure that "
"you know about the implications of that."
msgstr "OpenStore 允许安装不受限制的应用程序。请确保您所知道的涉及问题。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:218
msgid ""
"An unconfined application has the ability to break the system, reduce its "
"performance and/or spy on you."
msgstr "不受限制的应用程序有能力破坏系统，降低其性能和/或监视您。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:225
msgid ""
"While we are doing our best to prevent that by reviewing applications, we "
"don't take any responsibility if something bad slips through."
msgstr ""
"虽然我们正在以防止，通过查看应用程序，我们不承担任何责任如果东西坏溜了进来。"
"虽然我们正在以防止，通过查看应用程序，我们不承担任何责任如果东西坏溜了进来。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:232
msgid "Use this at your own risk."
msgstr "使用此您自担风险。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:236
msgid "Okay. Got it! I'll be careful."
msgstr "好吧。明白了！我会小心。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:243
msgid "Get me out of here!"
msgstr "把我弄出去 ！"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:256
msgid "Install app?"
msgstr "安装应用程序吗？"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:257
#, qt-format
msgid "Do you want to install %1?"
msgstr "您想安装 %1 吗？"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:298
msgid "App installed"
msgstr "应用程序安装"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:299
msgid "The app has been installed successfully."
msgstr "应用程序已成功安装。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:302
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:315
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:330
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:311
msgid "Installation failed"
msgstr "安装失败"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:312
msgid ""
"The package could not be installed. Make sure it is a valid click package."
msgstr "无法安装该软件包。请确保它是一个有效点击软件包。"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Main.qml:326
#, qt-format
msgid "Installation failed (Error %1)"
msgstr "安装失败(错误 %1)"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/MainPage.qml:33
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SearchTab.qml:15
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:29
msgid "Your passphrase is required to access restricted content"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:30
msgid "Your passcode is required to access restricted content"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:39
#, fuzzy
msgid "Authentication failed"
msgstr "安装失败"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:47
#, fuzzy
msgid "Passphrase required"
msgstr "无权限要求"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:47
#, fuzzy
msgid "Passcode required"
msgstr "无权限要求"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:59
msgid "passphrase (default is 0000)"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:59
msgid "passcode (default is 0000)"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:71
msgid "Authentication failed. Please retry"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/PasswordDialog.qml:76
msgid "Authenticate"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:58
msgid "Parental control"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:64
msgid "Hide adult-oriented content"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:74
msgid ""
"By typing your password you take full responsability for showing NSFW "
"content."
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:84
msgid "Developers"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:91
msgid "Manage your apps on OpenStore"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:97
#, fuzzy
msgid "About OpenStore"
msgstr "OpenStore 团队"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/SettingsPage.qml:113
msgid "Report an issue"
msgstr ""

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/BottomEdgePageStack.qml:92
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/BottomEdgePageStack.qml:92
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/HookIcon.qml:37
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/HookIcon.qml:50
msgid "Scope"
msgstr "Scope"

#. TRANSLATORS: This is an Ubuntu platform service for launching other applications (ref. https://developer.ubuntu.com/en/phone/platform/guides/url-dispatcher-guide/ )
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/HookIcon.qml:64
msgid "URL Handler"
msgstr "URL 处理程序"

#. TRANSLATORS: This is an Ubuntu platform service for content exchange (ref. https://developer.ubuntu.com/en/phone/platform/guides/content-hub-guide/ )
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/HookIcon.qml:78
msgid "Content Hub Handler"
msgstr "内容处理程序"

#. TRANSLATORS: This is an Ubuntu platform service for push notifications (ref. https://developer.ubuntu.com/en/phone/platform/guides/push-notifications-client-guide/ )
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/HookIcon.qml:92
msgid "Push Helper"
msgstr "推送助手"

#. TRANSLATORS: i.e. Online Accounts (ref. https://developer.ubuntu.com/en/phone/platform/guides/online-accounts-developer-guide/ )
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/HookIcon.qml:106
msgid "Accounts provider"
msgstr "帐号提供商"

#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/TextualButtonStyle.qml:46
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/TextualButtonStyle.qml:54
#: /home/brian/dev/openstore/openstore-app/openstore/Components/TextualButtonStyle.qml:60
msgid "Pick"
msgstr "选择"

#~ msgid "Fetching package list..."
#~ msgstr "正在获取软件包列表..."
